16歲返工到30歲第一次放長假

小弟中四出黎做野到而家30歲
第一次放兩個星期假
原因係我工作從來都做到最後一日
休最多 3 4日就返新工
29號個日辭職諗住5月7號先走得
14號返新工 點知個老闆叫我免通知 即日走得 有無巴打可以同我講呢十幾日做乜好

travel

返工返到有長假都唔知點算好

返炒散

狂打j

儲緊錢 之前股票輸到仆街

有無介紹

尋日都仲未覺悶 因為放第一日 點知今日開始黎料 保安今日見到我11點先出門口都打個突

乜野工7日通知咁過引

班垃圾90 後真係要學

Sales 就算30日大多都叫你即走 驚你拎佢客仔資料

都唔係既 好多90後都好勤力

係都00後，個個小公主王子咁
樓主細細個就已經咁識諗

溝女食女

做乜逼鳩人去旅行

年幾無去 之前都有去玩 但係從未試過放7日以上

去左做gym 粒半鐘 聽日試下去游水先

叫雞啦仲問

專業sale？

好正呀

有咩咁正 做運動ja播

有時間比你咁樣做吓gym 已經好幸福